羅冠聰講得好，要“保持好奇及同理心”

”作為從政者，我們不能將眼光收窄在自己的圈子，只看著香港，或者只關注與中國有關的議題。海納百川，要真正「接地氣」，與外國社會接軌，首先要了解他們的文化，以及人民日常生活的所思所想。“

支性不改 支那語 接老母地氣

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

又要外國人支持香港，又唔敢撐人地獨立，柒到路透社都報埋

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

又驚激嬲共產黨唔俾人connect 美國
到美國岀手制裁又個個走去玩Twitter

深圳聰